[求意見] ipad mini 4 (?) 5(?)

好多人傳今年唔會出ipad mini 5

如果真係唔出，
買 ipad mini 4 (3,088; 128GB) 抵唔抵玩?

CP值高唔高?

等mini6 啦

mini 系列唔係玩撚完喇咩

係買就好快啲而家買
Ipad mini4 ios11 lag到on9

仲打算用mini 2上iOS 11玩下

依家買iPad mini已經冇意思

iPad mini4 128gb 3088
但
iPad 128gb 先係 3388

邊買得落手...除非你真係好鍾情細mon啦！

尋日見到ipad mini 4 LTE 64GB 翻新機3千頭好想屌

上左ios 11未？
我mini2 ios 10已經勁彈apps 了